網紅T妹半裸戶外哺乳 「各界見證乳汁噴3公尺」

網路紅人「T妹」Tiffany Chen今年7月產下愛兒，經常分享與孩子的甜蜜互動，她今天在粉專po出照片，自己化身「行動哺乳器」，半裸在戶外哺乳，表示「滿街都是我的哺乳室，謝謝各界見證乳汁噴3公尺」。

性感又溫馨的美照讓粉絲們看得火熱，紛紛留言「可惡，想喝」、「留一點給我喝呀！看了就流口水」、「看著都想要了啦！想喝T妹奶」、「拜託不要在頂樓，可以在公園嗎」、「可以開放搖滾區嗎」。

3公尺?

3公尺 咁大水壓，個BB會點？

如果有痴漢爭飲

射佢隻眼

btw可唔可以當藏有殺傷性武器

還拖, 大力咬

遮住粒lin叫半祼 lin呢你老味

個樣

我可以

又話噴3公尺

遮住哂就唔叫半裸啦

Lm

小朋友懂事後會憎佢一世